比你簡你做邊個

正評：家境3-4千萬身家，屋企普通中小企，但學歷得高級文憑
負評：公屋出身，但讀神科畢業就前途無限，學歷好高10A
可以講下自己意見

負皮，人人都做有錢仔洗腳唔抹腳
仲有一日坐蝕山崩，比少少骨氣好冇

啱

一定係前途。。後者我有機會好有錢，前者唔會有動力追尋我既學歷

痴線，根本三四千萬家境好難會窮落黎。就算你神科畢業要幾耐先搵到咁多錢？到時候你三四千萬，人地可能已經幾億。

窮人一定揀前者 例如我
on9 有錢驚會冇前途咩
我寧願用d錢擴闊眼界

其實咁樣好似係好極端/冇咩可能 但純粹想同大家討論下

但應該係唔夠食一世

咩前者我 講既情況同你一樣？

前者，再用每個月10萬請後者幫我打工賺錢

梗係正評啦，成日話有錢仔座食山崩，只要有少少理財常識，根本好難變窮
又一廂情願認為學歷高就儲到錢，大洗嘅你搵十萬分分鐘開支都八九萬啦

巴打又講得幾好

神科應該都會搵好多

揀

其實係咪即係決擇於捶手可得定白手興家之間 我寧願簡前者 起碼成長中少左金錢呢個因素會開心好多 靜係講校園生活 前者可以諗緊同啲朋友放學去邊吃喝玩樂 後者仲為緊點交學費咬牙切齒緊

都係既

得hd唔代表佢係搵唔到錢
佢有本錢 做咩生意都得

我夢想係渣車搵食 有自己車隊幫我搵錢

咁後者對我黎講作用不大 何況我得中五畢業

好廢
負評嗰啲人係貪慕虛榮
利申：負皮

依個年代有錢有學歷，成件事都唔合理點揀

正評

神科學歷高一定好叻咩
比你做醫生咪又係做到成隻狗咁
幾千萬攞去買樓收租唔好
拎去學投資 搞下自己鍾意果範好過啦
你話負評係天才級iq就話有得諗姐

點解今時今日仲會有人覺得薪金係會同學歷掛勾，揀負評啲人諗清楚先喇

唔想讀書 所以正皮

三四千萬都做唔到d咩啦
10A讀GBUS就唔同